覺唔覺政府應該放多D權比我地保安???

包括,查身分證,抄牌,可配戴警棍

真

打尻啲住客
為公義出手👐

槍都冇
人地解款員 都有啦

話晒高危職業

ching好勁 又有保安牌又有的士牌

覺，應該搜埋身。

比唔比埋打人?

認同
加埋執法權就最好

同意
依家保安除左收利是根本無作為

保險牌都有

比你打埋人好冇

適當武力

其實宜家閒閒地要有幾個牌係手先搵到食

有依啲牌有咩用